香港警方網頁公佈2019年犯罪率

2019年6至9月犯罪率仍然非常底，到十月後暴升。

冇包警方犯罪率

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

功能示範
該會員透過限時嘅 STEAM 現金優惠多開 paypal 帳號刷錢，
被封鎖帳號後揚言「告到 steam 破產」。

已新增相應版面令大家更方便匯入會員標籤名單

垃圾五毛樓主